三月底東京來回機票$900 去定唔去？

HK express
未包行李費

買五月好似穩陣啲

唔去

但係啱啱三月底有兩日俾公司迫放AL

問得即係你想去啦 我地叫你唔好去係就係只會搵借口 但都係勸你唔好去喇 唔係驚日本危險 係飛機危險 一陣有個係病毒既你就gg

日本爆得勁過香港 最好唔好去 同埋到時有機會cancel flight

日本好似話即使落機後發現一個機上嘅人確診
全機人都要14日

佢有條條款免費改六個月內既機票

yes 隨時14日後你返黎香港教禁埋日本 你又要再隔14日
巴打 去玩都唔係咁玩既

多謝師兄提醒

呢個係假消息,唔好再傳啦

唔使隨時，淋病已經呼籲所有從日本返港人士一況自我隔離14日，佢公司又要人放AL, 分分鐘返港隨時比公司叫佢放14日no pay leave

ok 咁想問下如果同有確診既其他乘寄係會點?

今晚過唔過黎飲酒，唔過黎就一刀落去，鏗弟就無架啦喎，我就冇架啦喎，一句講哂去定唔去!

邊度有寫？

我都岩岩買咗

我估睇下你坐邊個位啦，同確診者近唔近咁。之前倫敦飛香港中左個班機都唔知點。